又打網絡戰

「Anonymous呼籲，Whatsapp 各通訊軟件受到中國黑客攻擊入侵，大多人因此不能下載圖片影片及聽取錄音，請注意自己whatsapp及個人手機上有否敏感消息圖片及文字，我們anonymous會為香港各位打贏呢場仗，we are anonymous we are legion we do not forgive we do not forget expect us！」

推

Anonymous = Netsand之輩
無須再推佢嘅嘢
真嘅駭會自己做嘢
會咁撚得閒做pr嘢
2014咪見識過“佢”啲本事

幫手推下比中間派
教育中國人

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]

我都推左比啲淺藍....拿你睇下祖國對我地幾好

我無野講

我要見律師

我要飲水

我要去廁所

我唔記得電話解鎖密碼

Anonymous =/= Anonymous Asia

2014 係 Anonymous Asia
2019 係 Anonymous (希望)

我無嘢講